屌奶星韋舒亞竟然無份踼wc?

分組賽踼弱隊出佢好過軒仔 dier 啦

有冇henderson